<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/Doylegf5/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/Daniellthg/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/duofrqqlfsu/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/Edgardohg6/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/Daniell4ty/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/dsmqilwldbox/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/Suan3728713/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/Domenicrte/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Courtneyty2/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Clintonbny/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/Cordovaecs/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/Finbargmy/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/Dimpleyg5/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/Dierdredb5/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/dimpledf2/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/Cornellrgq/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>群体事件</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/curtis8dcj/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/dokbcmphk/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloreswfs/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/Edgardg8/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/Margrett45r/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/crystles8cy/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="Duncaner3/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/davis6yh/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891260.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13891287-GettyImages-1245782570-600x400.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891260.md#1" target="_blank">疫情冲击河北 外媒记者：看到的情况让我害怕</a><br></h3>美联社记者姜大翼（Dake Kang）推文记录了他这两天在距离北京最近的河北省保定、廊坊的五家医院的......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月25日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891235.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13891254-GettyImages-1245791954-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/24/n13891235.md#1" target="_blank">中共抗疫在两极端政策间徘徊 专家：后果可怕</a><br></h3>一位从医近三十年的大陆医生表示，他从未经历如此惨烈的疫情形势，超过......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月25日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/23/n13890708.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13890733-GettyImages-1245763156-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/23/n13890708.md#1" target="_blank">中国2.5亿人染疫 专家：传播速度前所未有</a><br></h3>英国《金融时报》周五（12月23日）证实了网传中共内部会议的真实性......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月24日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/22/n13889983.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13888968-000_334V8ZC-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/22/n13889983.md#1" target="_blank">美医生：中共用最危险的做法来结束清零</a><br></h3>美国医生投书《华尔街日报》说，中共在用最危险的做法来结束清零，其1......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月23日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/17/n13886904.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2004/09/409233610956-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/17/n13886904.md#1" target="_blank">北京隐瞒死亡人数 洋五毛杠上美教授被起底</a><br></h3>多家外国媒体报导，北京火葬场不堪重负，但当局的死亡人口数量仍保持零......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月18日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/15/n13885670.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/09/GettyImages-1032669866-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/15/n13885670.md#1" target="_blank">欧洲议会通过决议 谴中共迫害人权 要加强制裁</a><br></h3>欧洲议会周四（12月15日）通过决议，谴责中共在实施封控期间限制人......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月16日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/13/n13883914.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13884176-Collage-Maker-13-Dec-2022-09.21-PM-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/13/n13883914.md#1" target="_blank">【一线采访】待遇差 多地医学院专硕生发起抗议</a><br></h3>12日晚，云南、四川、江西、江苏等地医科大学的专业硕士研究生发起抗......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月14日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/13/n13884170.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13884178-GettyImages-1447639291-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/13/n13884170.md#1" target="_blank">疫情高涨 中共被曝推迟关键经济政策会议</a><br></h3>彭博社援引知情人士的消息称，北京COVID浪潮高涨之际，中共高层正......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月14日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/24/n13872455.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13883547-Screen-Shot-2022-12-10-at-3.44.35-AM-320x200.png" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/24/n13872455.md#1" target="_blank">分析：多个因素促白纸革命持续 习遭很大挫折</a><br></h3>日前，有上海居民拍摄图片，显示“白纸运动”的起源地乌鲁木齐中路围墙......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月13日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/12/n13883440.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13883442-000_3339298-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/12/n13883440.md#1" target="_blank">两天内北京成疫情热点 专家：病毒比中共强大</a><br></h3>中共近三年的与病毒作斗争的“清零”政策，令地方政府财政枯竭，重创经......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月13日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/10/n13882348.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13882359-GettyImages-1438425877-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/10/n13882348.md#1" target="_blank">疫情松绑后弦紧绷 武汉人：中共治下没好日子</a><br></h3>三年前首先爆发COVID-19疫情的武汉市民正谨慎迎接本周突然宣布......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月11日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/10/n13882340.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13882352-GettyImages-1447908361-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/10/n13882340.md#1" target="_blank">北京120急救电话激增 多为轻微或无症状者</a><br></h3>在无准备地宣布解封后，北京每天接到的120电话（中国的紧急热线）的......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月11日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/10/n13882183.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13875088-GettyImages-1245134004-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/10/n13882183.md#1" target="_blank">王军涛：白纸运动只是开始 中国大变局说变就变</a><br></h3>一直宣称坚持“动态清零不动摇”的中共官方，延续三年的严酷清零防疫政......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月10日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/9/n13881853.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13881856-000_32ZW2MJ-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/9/n13881853.md#1" target="_blank">外媒记者讲述疫情三年在中国的可怕经历</a><br></h3>“现在是下午3点半，我尽量保持冷静，丈夫正把一个行李箱……扔进出租......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月10日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/8/n13880836.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/12/id13452537-airport-g7f2de82d0_1920-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/8/n13880836.md#1" target="_blank">中共戏剧性松绑清零 上海大学生：不再信政府</a><br></h3>今年早些时候，冠状病毒病例在上海持续增加，该市清零封锁从几周延长到......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月10日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/9/n13881756.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13876176-1a577c56d9e44ae4e53fd15c9b38494f-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/9/n13881756.md#1" target="_blank">海外小粉红三年蜕变：我醒悟过来了！</a><br></h3>海外一名牌大学的中国学生学者联谊会负责人陈钟（化名），在悼念乌鲁木......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月10日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/8/n13881065.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13881071-GettyImages-1445027683-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/8/n13881065.md#1" target="_blank">白纸运动中有多少年轻人被捕</a><br></h3>一场白纸运动令中共的疫情政策被迫反转，大陆各地开始解封。然而，多个......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月09日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/8/n13881172.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/03/GettyImages-51345108-1-600x400-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/8/n13881172.md#1" target="_blank">白纸运动后 中国人咨询美庇护数量涨10倍</a><br></h3>有移民公司表示，在中国多个城市爆发白纸抗议活动后不久，中国公民申请......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月09日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/1/n13876918.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13873890-9e29169f301fb276ceb0b555c3795fa2-320x200.png" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/1/n13876918.md#1" target="_blank">多地现解封 李承鹏：救救为争取自由被抓的学生</a><br></h3>近日，上海、北京、广州等十多个城市及近百高校爆发抗议防疫政策一周后......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月07日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/5/n13878701.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/10/id13846171-80ce8e9fa21f48a62a4f93ff5838e701-320x200.png" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/5/n13878701.md#1" target="_blank">营救彭立发 顾国平倡议各国领袖施压中共</a><br></h3>发生于中共二十大前夕的北京四通桥横幅事件，当事人彭立发（网名：彭载......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月05日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/5/n13878652.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13874923-jsFotoJet-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/5/n13878652.md#1" target="_blank">中国白纸运动遭严控 多名学生传失联</a><br></h3>反对中共清零防疫政策的“白纸运动”遭中共打压，已有多名学生传出被抓......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月05日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/3/n13878085.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13878086-000_32VZ9QM-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/3/n13878085.md#1" target="_blank">中共多地一把手部署镇压 分析：惧民意汇聚</a><br></h3>中共中央政法委日前下令声称要对中国爆发的大规模抗议运动进行严厉打击......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月04日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/3/n13877842.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13877849-8fa4b438653b6e7fb704ce0fa75b754e-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/3/n13877842.md#1" target="_blank">“白纸运动”促小粉红觉醒</a><br></h3>12月1日（周四）晚间，加州大学洛杉矶分校（UCLA）数百名中国留......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月03日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/2/n13877688.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13875052-000_32V69G9-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/2/n13877688.md#1" target="_blank">白纸抗议者和中共网络审查的拉锯战</a><br></h3>上周末，中国多地反封控、要自由的白纸抗议层出不穷，海量的相关视频和......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月03日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/2/n13877425.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13877536-GettyImages-1245162113-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/2/n13877425.md#1" target="_blank">白纸运动后中共防疫似有放松 分析：缓兵之计</a><br></h3>中国各地爆发大规模反封控的“白纸运动”，并喊出“共产党下台”等政治......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月02日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/30/n13876261.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13874589-GettyImages-1245143570-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/30/n13876261.md#1" target="_blank">响应各地抗议 上海年轻人：不得不站出来</a><br></h3>上海上班族杨女士告诉路透社，在看到乌鲁木齐被封控大楼熊熊大火视频片......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月02日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/1/n13876919.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13876924-000_32WF34T-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/1/n13876919.md#1" target="_blank">受“白纸运动”启蒙 海外中国留学生纷起抗共</a><br></h3>越来越多在海外的中国留学生连日来举行集会，声援中国各地爆发的“白纸......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月02日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/1/n13876603.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13876613-DJY-WJXW-1200x800-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/1/n13876603.md#1" target="_blank">【晚间新闻】江泽民死了 人权律师团发五点声明</a><br></h3>江泽民死了，从六四获利，结构贪腐，活摘法轮功器官；江泽民死亡，法轮......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月01日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/1/n13876509.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13876515-GettyImages-1245168670-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/1/n13876509.md#1" target="_blank">海外华人创作歌曲声援中国“白纸革命”</a><br></h3>每次社会变革，音乐总会发挥出凝聚人心、安抚精神并赋予人们勇气的力量......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月01日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/30/n13876294.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13875579-000_32UU98D-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/30/n13876294.md#1" target="_blank">解封遥遥无期 中国Z世代不再“躺平”</a><br></h3>观察人士发现，中国年轻人正成为席卷全国抗议大潮的重要力量。彭博社亚......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">12月01日</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid279.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;1 &nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid279_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid279_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid279_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid279_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid279_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid279_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid279_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid279_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid279_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid279_2.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid279.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid279.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid279.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/ncid279.htm">https://www.epochtimes.com/gb/ncid279.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
